2017六合彩中秋金多寶一注獨中，派8600幾萬

轉自香港賽馬會網頁

Sor 係我中左

屌你老母
邊撚個咁好彩

香港又有1個人唔洗返工了

三獎都成340注

一晚戶口就多8000幾萬

當你3萬蚊個月 由20歲做到60歲

都係得1400萬

8600萬已經可以係你做幾世既錢

仲番咩工

直接移民啦

比著我會仲返，唔返好悶，但會返一份想做既，有意義既

買十個黃金海岸單位，之後放晒租，每個月齋坐都有廿幾萬

屌

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
又一個唔洗返工嘅人

屌 聽日睇住邊個無搭車返工

買哂5號仔都收70萬個月啦

我老豆 兩張飛每張中三個

做義工

做csr

一億金多寶都幾注中
8千萬就一注獨中

去澳門屌女
日日屌2條要屌幾耐先屌得哂?

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

有80m全球大把女空運比你屌啦

Sorry

一注中

本身係我架

聽日邊個搭的士返工就係鬼!

同意請分享

聽日邊個唔返工先係鬼

lm

返工大大力屌老世博炒先係鬼啊

只係會準時返工

屌你老母，得個二個半字

我夠係

4 個字

仲未對號碼，發多一陣夢先，唔想咁快美夢破滅

馬會表示，今期中秋金多寶由2名幸運兒瓜分彩金，每人各中半注獲4300多萬港元，他們均於投注站購買複式彩票。今期彩金總數達8600萬港元，以1注中計是史上第2高派彩，但由於每人各中半注，因此未列入10大彩金排名內

其實係2個人都半注中啊
本身以為一注獨中都激動左

為何不是我

硬係覺得根本冇人中，馬會9 up交代

應該係兩個半注中掛

唉

點解冇人知道六合彩要抽稅 就算一個獨中都係得4千萬到

你都on撚9

原來係兩注中，中半注

中秋金多寶2幸運兒各半注中 瓜分8600萬元
2017年09月28日 20:25

你個$10入面包咗啦

有8千幾萬 我移民做皇帝喇

咁佢個system 廢架 頭先又話一注 另一注點發現

有咩好激動 又唔係你中

我老豆都係中得3個字

其實中左頭獎係咪一定要係隔日下午5點前登記架 馬會個網寫要指定時間登記 但我上網睇有人話過左都得 因為寫明60日有效 不過佢會叫你解釋下點解遲左登記

如果兩個半注中都唔係瓜分8600萬
應該係8,600萬先平分兩注
即每注4,300萬
再每注4,300萬分半注 2,150萬派彩
而馬會就落格4,300萬袋袋平安

有冇人覺得買半注真係好on9, 慳果$5, 可能就少左幾千萬

人地可能三 四個膽拖全餐 你點知

複式

兩個半注都係一注裡面平分, 即係兩注中同兩個半注中都係一樣/差唔多, 只係馬會會當兩個0.5加埋當一注中咁解

仲唔係馬會自己買晒所有number

中左5粒。。。。
差一粒。。。唉